{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71507&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "샵앤플렛풀빌라펜션"
    },
    "text": "プールビラはスパ客室を保有しており、ペットと一緒に宿泊することもできます。アーリーチェックインは時間基準で50,000ウォン、レイトチェックアウトも同じ料金で可能です。未稼働の全室個別プールは、現在スパを無料でご利用いただけます。客室はプールビラ棟とホテル棟に分かれており、ホテル棟では調理が不可能であり、デリバリーと持ち帰りの料理のみ食べられます。プールビラ棟にはスパ客室とプール客室があり、プール客室では個別プールを無料で提供します。スパ客室では入浴剤が利用できますが、個人持参はできません。 ペットは最大3匹まで可能であり、追加料金は1泊当たり40,000ウォンであり、小型犬のみ可能です。イベントとしてはプールビラ棟のプール客室個別プールのぬるま湯を無料で提供するイベントがあります。 利用施設は紛失や毀損時の責任は利用者にありますし、火災危険物質の使用はできませんので、ご注意ください。 ゴミは分別し、指定された場所に出さなければなりません。この情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "プールビラにはスパ客室とプール客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。最大3匹まで可能であり、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能です。ただし、それぞれの場合には50,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ棟とホテル棟ではどのような違いがありますか？",
            "answer": "プールビラ棟ではスパ客室とプール客室があり、個別プールが無料で提供されます。一方、ホテル棟では調理が不可能であり、デリバリーや持ち帰りの料理のみ食べることができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では入浴剤を利用できますか？",
            "answer": "はい、スパ客室では入浴剤を利用することができます。ただし、個人持参はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは最大3匹まで宿泊することができます。追加料金が発生し、小型犬のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ棟のイベントはありますか？",
            "answer": "はい、プールビラ棟ではプール客室の個別プールのぬるま湯を無料で提供するイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設では紛失や毀損時の責任は利用者にあります。また、火災危険物質の使用はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "この情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 479
    }
}